點睇1382互太紡織？

如題

屌你老母

去到邊都有啲你咁既on9講埋啲無無謂謂野

fuck u

10蚊有貨
愈溝愈跌
呢排又唔知點解升返

關你撚事咩7頭

怨氣好重，越南單野攪返好，但好似同一個行業都麻麻地，未有顯著改善。

咪咁無聊喇好心你

買其他

師兄咩原因

逆市升1個月